突發！消息指警方借出八鄉少年警訊中心 作檢疫隔離中心

黑警救港

班鄉黑出嚟講兩句

黑打黑

屌，太子遊樂會呢

如果支持黑警會點,鄉黑呢?

支持ivan

肥佬黎 呢鋪我就撐你啦

首先，掌權既時候，警察成為獨立於政府既組織？
放呢個中心係警察決定唔係政府決定？

其次，日後參與少年警訊咪好危險

用埋狗宿狗屋 十八區都用曬去

竟然

Connect左黑警,今舖我就支持香港黑警

班牛屎佬會唔會又搞返個遊行

唔夠㗎

今次手足唔使出手，由得班鄉黑發揮

少年警訊應該都冇咩會員剩

元朗人反抗啦

執柒左佢啦 而家撚有人參加少年警訊咩

修正:黑警Connect左我

係元朗鄉黑

推下先